牙活 越式番茄燉牛面肉煲 難食到癲

望落幾靚仔 一食落去好撚難食

希望大家唔好以身試伏

Noted with thanks.

屌你老母

人如其名

有冇人想知難食到咩程度？！

冇人想知呀！

冇人呀！

好撚難食啊！

肉質幾正 但係個汁點解咁苦

落得太多九層塔

因為佢攞埋啲香草落去煲好耐 尤其是月桂葉 一煲就苦

巴打你都中伏

又一個同我一樣慘既巴打